{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048675",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 소백산에서펜션(애견동반) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数が生じる場合は、事前に連絡してお知らせください。 しかし、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の同伴や同意がなければ入室できません。 次のために入室と退室時間を正確に守ってください。 客室内および周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、これによる損害賠償責任が発生することがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 利用料金は基準人数の利用を基準に決済され、超過人数は追加料金が発生します。 4歳以上のお子様は大人1人と同じ料金が適用されます。 最大人数を超えると入室できません。 ペットは同伴入室できません。 食事は事前予約が必要です。 フットサル場とバーベキュー場をご利用いただけます。 炭とグリルは基準人数2人基準で20,000ウォンです。 ペットは小型犬5kg未満のみ入室可能で、追加料金として10,000ウォンがかかります。 ペットには愛犬パッドと排便袋が提供されます。 クレソン、セージ、ベルガモット、ペンジの客室はペットと一緒に入室できません。 食事と駐車が可能です。 ペンション周辺では丹陽八景(トダムサンボン、オクスンボンなど)、丹陽第2八景(竹嶺滝、北壁など)、指定観光地(ダリアン観光地、チョンドン観光地など)、天然洞窟(オンダル洞窟、ノドン洞窟など)、文化観光(オンダル山城,コス洞窟など)、小白山などが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が生じる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が生じる場合は、事前に連絡してお知らせください。ただし、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要はありますか？",
            "answer": "はい、次のために入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内および周辺施設の使用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室内および周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、これによる損害賠償責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "利用料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "利用料金は基準人数の利用を基準に決済され、超過人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "お子様の料金について教えてください。",
            "answer": "4歳以上のお子様は大人1人と同じ料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴入室できません。"
        },
        {
            "question": "食事の予約は必要ですか？",
            "answer": "食事は事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "フットサル場とバーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに必要な炭とグリルはどのくらいの料金ですか？",
            "answer": "炭とグリルは基準人数2人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは小型犬5kg未満のみ入室可能で、追加料金として10,000ウォンがかかります。ペットには愛犬パッドと排便袋が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できない客室はありますか？",
            "answer": "クレソン、セージ、ベルガモット、ペンジの客室はペットと一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "周辺に何が楽しめる観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺では丹陽八景(トダムサンボン、オクスンボンなど)、丹陽第2八景(竹嶺滝、北壁など)、指定観光地(ダリアン観光地、チョンドン観光地など)、天然洞窟(オンダル洞窟、ノドン洞窟など)、文化観光(オンダル山城,コス洞窟など)、小白山などが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 781
    }
}